八婆已經完全唔放香港人係眼內 話之你班友死 條八婆已經決定左完全效勞中共 準備好將成個香港變成共產黨人質

八婆癲過董建華，689
董建華見50萬人反佢識得驚，即刻腳痛落台
689都識扮下聽意見，佔中之後有段時間區區都有人搞光復，佢即刻搞左個一周一行扮下做野廢事你再搞野搞到佔中道氣死灰復燃
而家個八婆已經完全唔放香港人係眼內，話之你班友死，每一次出黎講野d內容完全企係中共立場，提都唔提坊間意見，之前仲話坊間意見係廢話，連外國都完全唔放係眼內，差唔多係口交部level，條八婆已經決定左完全效勞中共，準備好將成個香港變成共產黨人質

八婆唔死都無用

認真, 叫咩八婆, 咁多八婆點知你講邊個
佢又唔係八卦是非精

叫 柒婆 就係人都知邊個

佢呢啲妹仔格 淨係識擦雜種鞋
點會理香港人點死

屌你老母賣港臭西婆冚家鏟

考試唔聽老師話點考第一

死臭閪 含共狗撚含到雪雪聲

佢一定係性苦悶左好多年個人先可以絕情到咁

佢本來做野就係咁hihi
識人跟過佢

根本佢自己係度刷鞋

我剩知你係柒頭

做咩姐你

你都幾on9

呢d就係所謂黃金年代香港精英
教咗d咩人出嚟